林鄭幫蔡英文助選後 睇樣落灑形

一定俾上頭鬧爆